有冇人係spectra technologies到做整信用咭機

唔知禁咗咩功能制就變左咁
有冇人可以救下我

利申 試過

下次唔好喇